[大埔jj］打波吧，乒乓球組團

各位大埔既巴打
想試下組返個大埔group
有興趣tg我